奶共世衛政治凌駕健康 拒絕台灣參加武漢肺炎會議

奶共屌佢老母

Push

仲信世衞咩唔通
當年沙士都係咩都無幫過手

其實依家仲有乜作用

通報病毒基因
不過台灣想係who拎到概野
經其他國家手都會拎到

無 美國都已經諗住開過檔

嗰15個邦交國？

等支那同非洲人自己玩飽佢

歐洲日韓台跟隊

大把左膠支持

冇人係記者會問